THE IDOLM@STER綜合討論區[123]双翼の独奏曲四:-TRIO-蒼色絲線的螺旋悲鳴

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

LM new post

繼續潛水

你提前開post做咩?

Show blocked user - 鈴谷

留名

LM

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post

有生之年我都會留係qna

要比人扑啦

小薯新po留名

真薯留名

打住歌洽著左

就黎功德完滿

回返第120個post先
應該係 多謝CY 因為CY賺大錢

比人警告 驚驚

幾時得閒

你搵酒就可以釣到佢出嚟

尋晚KELLY鬧得我好岩

prove it

MAO巴覆左你了 比人警告驚到唔識打字

你地乖啦...
唔好手痕啦...
唔SHOW 就乜事都無

sor...我走...

鈴巴被扑完又扑
腫哂
好慘

笑死我

你黑心呀
我被KELLY鬧...你仲笑...

要茶下凡士林先得...

邊個係kelly
隔離wug post 巴打？

唔係啦
另外D 朋友
(雖然都係呢個圈內)

sorry整到你喊...

多シュ・ミ @Mangae_AykO
ナイトプールの中でお面付けて踊る動画を撮ってる時に、通りすがりのパリピの体に何回も結構な勢いでぶつかってしまい、そのパリピから水に沈められた事を思い出してボロボロ泣いてる

お母さん、こんな息子に生まれてごめんね
10:43 pm - 22 Aug 2017

繼續肝活動

連續五日除左食飯去廁所同訓覺之外都在肝活動

已經頭暈眼花

好正

笑死

好唔爭氣咁笑左

連妃巴都fc埋
手殘無人權

痴線
有冇計過用左幾多石？

上個post尾啲蘭子

騷想_

好中二

有古怪嘢混入咗

好心你地啦
14碎都搞

達陣

唔通搞41碎

Ching好了解佢

我記得佢講過,仲有有香

休息一陣,等陣再衝

莉嘉世界第一

新人留名 前川みく世界第一

你個名

誠實面對自己

ママ！！！

FBI又要OT

手殘留名

依家啲LLC越黎越倡狂

LLCは滅ッ！！！

I am not llc るる會然又屈我

Lm繼續跪 （睇呢要跪到event完先唔洗跪

以前睇過 但搵唔返

近排開3d打歌都抽中唔少pa，芳乃真係好可愛

唯一缺憾係d頭髮physics好差…

係咪心理學?

收島風有巴打想加入和風idol擔當嘅大家庭

和服はいいぞ
不過風巴响度恕我不能出圖

請不要忘記刹那的月姫契約

差點唔記得ml枝水

點解會知

ほほう

好彩提一提

無所謂喎
從來無介意過
抽唔中就抽唔中

哥位好型仔嘅哥哥？

見你ipad掛miku嘛

宣傳時間

和裝的頂點

打左十幾場都未FC到 master Jet to the Future......
中間掃唔到+連打小兒麻痺

乃乃把聲細到聽唔到

特色嘛

有新一話U149睇

畫風唔錯wo

收工返歸!

打左4個鐘，由差15000分而家追到差5000，好辛苦

好驚聽朝一訓醒又變留返差10000

爆晒所有水
打到最後個人呆晒，好似發緊夢咁
個腦完全指揮唔到對手
第一次進入呢個狀態

不過應該追到條數
呢兩日就算hea 住消唔切體應該都可以到數啦

我愛中二病

唔好訓 瞪大你對眼 見唔見到20星既蘭子係前面?

新手發現原來爆晒以為好多既水先得4000item......
想哭

我打算燒晒d限時水就算…

喂，20星唔係ssr咩

啱啱先發現隔離騎士&魔法ED係Hego唱

幻覺黎啫,嚇我唔到嘅

個旋律好熟

me wifi momoka話你改個咁既名好噁心

加油

芳乃me...
超得仲未背叛我既其中一張

唔好問

而家最短果首係咪重係snow wings

講effort一定係命燃放置隊

魔力已經耗盡,我需要休息

未瞓嘅巴打加油

weak

弱者先訓覺
就訓

你隻手仲可以嗎？
需要ペロペロ？

偽P嘅性癖同技術一齊進入新境界

偽P性騷擾

我即刻去訓先

其實pop子d圖邊度搵

魔導通訊觸媒LINE

諗左陣係咪咩新app…先發係妃巴

應該可以安心訓了

你唔係衝2000咩

搞掂 可以做弱者了

被踢

終於可以稍為放鬆少少
打滿啲item就可以訓

首m+愈打愈差

求2000明明完全唔洗咁博

如果今次唔係咁短而係10日半花生會仲好食

早晨,繼續戰鬥

唔好睇少蘭子P (好似係

好彩唔係

原來今次短event搞到琴晚要往死裡打
btw睇返上個post尾幅圖,以前啲活動條120000線原來都唔係好高。。
但cy一出20000點上位之後變相推返個波去玩家度
cy:只要肯丟錢/時間就有喇喎,無得瀨位少,玩/課啦。。係你架喇
不過近排啲活動條120000線低到

2萬分easy job la

根本正常燒體同限時水就一定夠…

Cls
我呢d只求一萬內既真係唔敢叫自己做蘭子p

真係好勁。。。

有愛就得

idol真人係屋企就夠
其他人追既只係張卡
利申屋企一車車idol

喺邊間病房？

wnb

紅色痴線佬信號 現正生效

琴日asl OxT結他對決最後draw我個腦即時彈出把死人聲:
兩個都彈得好,打和啦,super🤘

me weak 昏睡先
希望唔好好似琴日咁訓五個鐘就自己醒左

現地巨巨

好好休息下啦...

我都準備緊買文香個figure

原來hajime社長係立花fans

支持...
買膠最開心

聽日搬完屋先訂

agger 找膠數仲開心

早苗日日都咁忙

扣你50分！

想講之前有條片影到佢棟門貼咗寫真幅poster

無睇佢d片,淨係知呢個人

第一次全力衝活動,慘過衝sss

魂の安息

殘血復活

SSS呢D碎料黎

最後千五分

呀

アァ〜

デレステボーダー予測‏ @cgss_predict 12 小時12 小時前
更多
蘭子/飛鳥 双翼の独奏歌
08-26 00:00現在のボーダー予測
2千位 140000 (±15000)
1万位 34000
2万位 26000
6万位 20500
12万位 16500
啱啱先睇到其中一個預測,±15000

やばい

ボーダー予報士の楓さん‏ @cindere_border 45分45 分鐘前
更多
｢双翼の独奏歌｣
現在のボーダー予想(8/26/12:00)
2千位:135000pts±1000
1万位:35500pts±500
2万位:26500pts±500
6万位:21000pts±500
12万位:16500pts±500
呢個就好樂觀

排名終於係5位數

太樂觀喇
預15萬就ok

得2000特別癲
一萬之後嗰d好似同平時差唔多

我而家得6000pts左右

正常，明知冇15星邊會啪石爆

むーりぃー…

唔係擔當一張算

打多廿場儲item再開兩倍應該可以2萬分達陣
之後肝fgo

辣殺驚

6000
一張都冇

白貓好玩好多

真，中一堆5星要練晒佢都唔知隻驚執笠未

兩舊屎

投影構成與封印的靈魂有點不同....

中完五星又要寶五
又要肝一大堆毛呀心臟呀

少數我覺得figure >>>咭的例子

棄驚保平安

ME中左師匠同X ALTER都唔敢再玩落去

咭好呀
展示到乃乃就快崩潰咁嘅樣

想棄

同我一齊做cdrom

張咭嗰角度太低了，figure正面睇好好多

得罪講句,第一眼以為係あへ顔

SSR好睇好多

幹 是會望鏡頭的乃乃

上次福袋比男人我就棄左

SSR乃乃係最唔好睇嘅
同千枝ssr 無咗本體一樣咁怪

講漏左,係特訓前

デレステボーダー予測‏ @cgss_predict 28分28 分鐘前
更多
蘭子/飛鳥 双翼の独奏歌
08-26 12:00現在のボーダー予測
2千位 145000 (±15000)
1万位 34000
2万位 27000
6万位 20500
12万位 17500

CLS,食飯先

原來今日ASL有im@s ML

屌你12萬飆得咁快既

個勢係咪 二萬分都有機會排名十二萬外

應該唔會掛

やべよ....やべよ....

活動120小時
2000位
ラブレター：76409
双翼の独奏歌： 82418
距離結束仲有30小時

連打3個鐘已經頭痛

想問下活動係咪打普通歌 再打event歌就ok
有冇特別野要做?

真札一下

Yes
普通歌儲item
活動歌燒item攞大量point

tsum tsum tsum

2倍4倍係咪我夠時間打就唔洗開?

Yes

thanks

冇問題

為左比人感覺你唔係llc就加隻卯月入去 高招

但對fbi好似冇用

好難揀

咁都叫冇問題

逮捕

澳洲巴打？

點解感問

咩排名黎

我都係呢幅

仲要諗?對唔對得住你個名?

文香P

■『デレラジ』チャンネル開設のお知らせ
ニコニコ動画にて『デレラジ』チャンネルを【8/28（月）18:00】より開設致します。
-----------------------------------------------------------------------
『デレラジ』チャンネル
開設日時：8/28（月）18:00予定
ページURL：
月額会員費：500円（税別）
-----------------------------------------------------------------------

今後チャンネルでは、よりアイドルマスター シンデレラガールズを
『深く、そして広く楽しみたいプロデューサーさん向けのサービスを展開』
を行う予定です。

WT...

今日嘅我

無

極

限

風巴

Retweeted 篭 (@koruku_DARA6358):
いやまゆやんけ！？

一訓多左兩粒鐘就中中地伏真係唔可以安心

買定離手啦下個月飯錢

回錯以為係比賽post

你指月尾fest?

風巴做乜鬼

佢去左接近戰

篤到唔想再篤

仲要同るる仲有立花

風巴係無雀仔ge腳

？！！？！？

原來又比風吹左去日本

又變gay post

你最enjoy

雜哥哥唔係誤會最下格kiss緊呀？

原來更嚴重

瞓咗一粒鐘,繼續奮鬥

早放工

各位加油

唔知るる會然係咪真係入左Pway呢

星期六都為大家服務

真好

你估下

提就提左你
你真係去左都冇辦法

打左n鋪最少nice miss都係咁only...雜巴到底係點fc

今次event好短…
突然發現聽日要清晒堆token

初見30miss,唔敢再入

唔知

雜雜睇我唔起

被雜巴了

ラザノア‏ @Lasagnoa 3小時3 小時前
更多
双翼の独奏歌 2000位ボーダー (8/26 15:00現在)
過去アタポンイベントボーダーとの比較
ラ ブ レ タ ー 越 え

畀條生路行下得唔得

好可怕

你同大西巴輪住踢我

諗住休息下睇mv....
何これ怖い

Story

我明明唔係愛梨P
但剛剛開mv攝影會，影到這張既時候就諗起5th想哭⋯⋯⋯

組隊有冇咩心得？
跟頭果頁要2c2p咁組？
5p咁組其實得唔得

你願意講下你有咩咭/貼box的話比較好
Post頭嗰個係腦死組隊
這裡有很多專家幫到你

一日未完一日都唔可以放鬆 往死裡打

新手玩左一個月左右得4張ssr,其他全部sr

最後一日先係最恐佈

唔信你問下W巨

DJMax打到十萬Combo

之後發現想要首歌要打到20萬Combo至有

我唔信十八萬分都無2000名

都係繼續打 我怕

你的情況應該pa最強
跟2p2c就對了
比起不同色SSR5P,同色2SSR P+ 2SR C + any更能推到分

18萬的話2000位實得

500位？

好難講⋯⋯⋯⋯

Pa 2p2c係咪會好過cool5p?

幾多P幾多C都好，同一段時間只會發動一個P加乘/C加乘，所以擺5P唔會有5個P加乘

即係你放cool 5P會完全無combo加乘
Pa 2P2C有，但係打藍歌基礎分數低啲

直接用兩隊打一次睇下邊隊高分啲先知邊隊好啲

這隻game combo比重幾大，最起碼要有1c
如果你pa2p2c同co4p1c的appeal值差不多的話
應該會係前者大d

明白了，唔該曬

仲有我有2張ssr招技係專注，次次用親都斷com
係咪唔應該入隊，用黎做後場好d?

係

除非你好似雜巴咁M+ all perfect，否則斷一次combo你都會好dom春

或者搭一張同秒的combo繼續/判定強化都可以

唔該容巴

Combo繼續係咪姐係過載同ng1.0果招技？

是
有些舊sr咭直頭叫niceでもcombo繼續

ASL ML終於出場

現地

但係呢d技個說明係nice bad miss續com,
係咪姐係唔包埋great會續com？
我試過配過載好似續唔到com

睇twitter咋

睇黎係同舊年cg一樣玩組曲

我自己實測過既係
Ng1.0/純粹判定強化係可以既

至於nice接combo得係聽2ch講既，我未試過

♪カーニヴァル・ジャパネスク/諏訪彩花（徳川まつり 役)
有單人
會唔會有dear...

♪dear.../高橋未奈美（馬場このみ 役）

唔該巴打，咁我自己再去試下先

心口痛

♪アイル/ Machico（伊吹翼 役） 愛美（ジュリア 役） #anisama

法國雜巴又中槍

♪Shooting Stars/麻倉もも（箱崎星梨花 役） 田所あずさ（最上静香 役） 雨宮天（北沢志保 役） 駒形友梨（高山紗代子 役) #anisama

功☆德☆完☆滿

........................501 .........2001

25/8 0715.....79263 .......46390
25/8 1915....100216...... 59885((+20953 +13495))
26/8 0715....115684...... 74814((+15468 +14929))
26/8 1915....134878 ......91930((+19194 +17116))

ASL真係冇興趣去..

yes

組曲當promotion用
TD出埋都死氣沉沉

強

敵

收島風颶颶已經俾立花淨化左

香港雜b冇事就得啦

風巨又他界

今日風巨踢左我好多腳

吓？

楓了

asl = dd live

想去

佳村

(初級)將來觀察之魔法投影

(樂)
27/8 0800....155624 ......106881
27/8 2000....177385 ......125117

(悲)
27/8 0800....159982 ......108376
27/8 2000....188948 ......128933

幾多pt都覺得唔夠
原來危機感係咁嘅一回事

紅巴依家幾分？

yes too

仲未ready...

得15萬多啲啲
item 2千幾

500內既話今晚勤力啲就好安全

打足36小時

得返24小時就完啦

倒數24

加推未

15萬應該夠啦,再上真係想死

Story呀w巨

唔係咁容易加推

你地有冇聽過大天二個名?

大天二？冇人識你喎！

人起朵你起朵

我呢就叫神仙W

打到神智不清
連薄荷同in fact都斷

加油
明天就係終末之時

志希關門

紅巴同其他衝緊活動嘅巴打嘅手仔

suddy
比多次機會你

點解RURU可以咁靚...

真
留意就無所謂

今晚已經冇左條命做fyp啦

課多pack石去衝活動先 實在唔安樂

下?

ああああああああああああああ
起個唔應該甩嘅位甩

恰我大佬想死？

我D町物販呢

我有多

幾時黎搵我 次次約你都唔見人

關你咩事牙

專心真礼啦

你成日都喺日本點約

我日日都香港

飛機盃榜已經就黎跌出10000

個人認為千枝絕對有潛質

Moba提一提我明天係森久保的生日

究竟係邊個畫師
畫風好靚

2145

#1.......571406
#101...244424
#201...178067
#301...157189
#401...146745
#501...140671
#1001.116494
#2001...96494

拎完蘭蘭, 可以上網了

無理...

ム〜〜〜〜り

瞓醒就傷風咁

偽p小心啲
個風嚟緊

現在のボーダー予想(8/26/23:00)
2千位:140000pts±1000
1万位:34000pts±500
2万位:27000pts±500
6万位:21000pts±500
12万位:17500pts±500

三萬四
今日無打到
但有1800item

班所謂軍人攞完光環就走咗
同上次一樣 臨打風走曬返珠海

升咗5000

打活動求20000分已經好艱苦
衝頭位嘅巨巨

打到眼花

都係差d

衝頭位嘅巨巨

到數
可以瞓了

第一次為左個活動爆晒所有水
以前都未試過

Love you~

打到想死先得果13k

why...

係時侯玩認人
呢個算簡易版

月限

_ suwa 上田 藍色衫fans _ 愛美 Reition
SUddY Kraz Mocho p吉 miku 露臍

多謝你
但係我心入面已經有大天使同雜巴
所以我回應唔到你既愛

邊個負評

渣GA

多謝你
但係我心入面已經有智絵里同雪歩
所以我回應唔到你既愛

未央

藍子

路人 美優 藍子 茜 路人

雖然off曬topic但玩左我唔知幾耐唔post返心理唔平衡
玩到七十幾個先發現可以直飛result

3-7根本揀唔落手

利申非llc,芳乃同智繪里都16

Positive Passion~

嗯?

新Positive Passion Featuring 美優~

渡部優衣 諏訪彩花 上田麗奈 雨宮天 駒形友梨 木戸衣吹 愛美 村川梨衣
高橋未奈美 田所あずさ 麻倉もも 山崎はるか 伊藤美来 Machico 夏川椎菜

除左個老女人 LIVE既常駐組都出齊

偽p你快點去loop到俄妹未央企側邊啦

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 3分3 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 00:17
2千位：100068 (+486)
1万位：25012 (+115)
2万位：20308 (+43)
6万位：14477 (+97)
12万位：10049 (+47)

10萬

官方又惡意做MIO

我跪係到求你啦偽P

第七屆總選 你一定要將屬於未央既No.1 攞返嚟啊～

偽p痴好窗同留定水未
最好差定幾舊電，以防電廠同水廠又死

咁睇嚟唔單至認聲仲要認樣啦。。。

摸仔都係

穗乃香的從者多出MIO的從者一倍

召喚次序:固定4位王女?+1位比較多從者的王女?

suddy

各位澳門的朋友要小心

綺麗だ...

兩老話唔洗痴
跟住我自己痴左自己間房咋

夾硬嚟都要癡

痴定先點都好

好多謝咁多位既關心
不過我住個到係全方位唔食風

除左斷水斷電之外應該無野考起我

btw
鬧鬧2月 1st album武道館。。。

衰仔唔好立flag啦

容dee住地底?

地底分分鐘又浸啊

住地底就浸死左好耐啦

兩個月連續白信封後終於有新卡
Btw馬交巴打們聽日小心d

我前日都抽中左，隻野3d件衫勁核突

收工
開兩倍清item收工算，唯一遺憾係full唔到m+

辛苦了

睇黎未趕得切活動完之前開到獨奏曲終個post

因為一到週末班人唔使扮工咪推po推得慢

又係時候燈下月限出咩

あ

其實係個個最後衝刺緊

真紅果實之姫

今晚係咪個個都係強者?

12000分上緊去

想保住十萬名咋

ME準備做弱者

我都係

偷睇左下原來同有紀姐同rank

btw, 照舊4點訓

Sleep is for weak

又笑鳩我老女人？？

上黎推下post

望下ML邊個大過你

弱者需要瞓覺,瞓醒先再戰

唔瞓

CG有ウサミンCALL
ML有めぐみCALL

嘩

ruru 同雪代 嗰feel好似

感冒雜

老女人先正

靈魂魔化裝甲

Sleep is for losers

唔P都係靚
P左只係畫龍點睛

岩...雜巴見過佢真人就知咩一回事

係咩一回事先

人間有愛

靚到dom一聲

弱者

睇埋4:2做弱者

唔得呀，唔訓得住，我要做強者睇住個風吹埋黎

遮都無帶

我！我呀！係禾牙！禾系小妹牙！

好多強者

加左，美嘉就係我啦

月限無啦

唔是俄妹冇人理

笑咩姐

可以入後場

0230 pre 8

訓得

Thunder Storm!!!

睇嚟唔洗收工

收工

又8號又早收工

召喚儀式永不完結 直到終焉

但我肉體軟弱了

訓前打爆埋啲item準備聽日既最後一擊

一直都係單p

的士都call唔到

今次活動打左2次風比時間大家打

完

おのれ、ディケイド

M
S
M
S
M
S

點解睇得明

不得了
Exaid

笑死
啲4:2

琴日睇asl arena前兩行有兩位女厄介,除左無家虎真係咩都齊,又風火輪又鳩喊又鳩跳
最過癮係男團又跳女團又跳,啲call又識九成
不過好笑既係佢地前面果位高佬p唔跳都高過佢地跳慘

個風好似比我想像中勁

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 7分7 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 08:47
2千位：112014 (+420)
1万位：26806 (+60)
2万位：21086 (+32)
6万位：16107 (+55)
12万位：10960 (+39)

似乎有班強者冇瞓

飛的返歸

超級無敵dd

根本就唔敢訓

強者

頭一百位

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 2分2 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 10:17
2千位：114934 (+700)
1万位：27198 (+64)
2万位：21317 (+43)
6万位：16518 (+71)
12万位：11239 (+58)

又加速
我去食早餐先,再唔食會暈

玉蔥屋你好野

好大雨

........................501 .........2001

25/8 0715.....79263 .......46390
25/8 1915....100216...... 59885((+20953 +13495))
26/8 0715....115684...... 74814((+15468 +14929))
26/8 1915....134878 ......91930((+19194 +17116))
27/8 0715....152338 .....111274((+17460 +19344))

(初級)未來觀察之魔法投影

27/8 2000....188141 ......143968 (±7000)

其實衝500同2000有咩分別

痴線啲同無咁痴線既分別 好似係

好似話塊飛機牌有少少唔同

想睇圖

瞓醒就跌左出500位

頭500 應該無瞓覺既空閒

今晚500要20萬

\|/
🍊

好似咁

啲人叫紫牌

開始打了

碎咗4000石,晏少少打埋有15萬
睇情況再補,休息下先

有d人去左asl打唔到 會唔會易追d

唔知呀,15萬都有少少淆

巴打你個high score排名好唔老黎

我都唔想

有冇巴打有2000內嘅可以對比睇下

見到呢張圖想請教一下
有無任何現存大空打太鼓既片？

大空之達人

連mio都冇

終於有1000prp喇

congrats~

紅

2就銀,1係金,好似係
以上都唔係我嘅

除左頭3名個框唔同之外…
我睇唔出有咩分別

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 4分4 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 11:47
2千位：118247 (+823)
1万位：27804 (+102)
2万位：21626 (+49)
6万位：17111 (+97)
12万位：11708 (+87)

唔好停,繼續加速,要破紀錄

冇公主

打飛機嘅嘢唔係人人都明嘅

打排名從來都係自我滿足而已，別想太多

係愛呀!

日刊sport的筆者一定係ウサミン星人

冇錯,係愛呀!

掉轉諗，唔駛肝得咁勁係好事黎（好似係
反正有排都唔會再有文香event...

agger

仲有7prp到800

出現了，prp1500的男人

r u sure雜巴可以到1500PRP?

訓個覺 七萬跌落十三萬名

9000coin收工 快過玩累計

打到到數之後
今日全日無開過GAME

係喎

完全忘記左攞美奈子

我換哂累積果兩張算

偽P 越黎越似雜巴

雜巴越黎越似偽P

你地放工係咪 ss td ss td ss 咁去

點解可以衝2個event

td一日只打一首歌，其他仕事，好快

係愛呀,有愛就得
瞓少啲

仕事day

分唔到了...

原來上次nocturne只要六萬幾分就拎到15星東山

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 51秒52 秒前
更多
双翼の独奏歌 08/27 12:32
2千位：120036 (+661)
1万位：28112 (+96)
2万位：21801 (+54)
6万位：17399 (+99)
12万位：11962 (+90)

12萬

棄咗mltd

不如關心下聽日有冇戀風

大家都唔提嘅話可能有
你講一講又燈左了

想問下聽日轉pool係咪復刻？

如果CY冇玩野嘅話應該係

有邊個要抽限杏

乃々ちゃん、お誕生日おめでとう🎁🎂🎉
去年のお誕生日、たくさんの思い出を作っていこうねって言ったけど、この一年で本当にたくさんの思い出ができたよね！乃々ちゃん、たくさん頑張ったね☺️
これからもどんどん思い出を増やそうね、乃々ちゃん🐿
THIS IS LOVE

到底可唔可以捱到活動完

我的のの被兩住凛圍住了⋯⋯

已齊限杏唯，不了

又一個強者

Type-select

想要唯
Pa好缺人

安全喇

デレステボーダー予測‏ @cgss_predict 9分9 分鐘前
更多
蘭子/飛鳥 双翼の独奏歌
08-27 12:00現在のボーダー予測
2千位 156000
1万位 34000
2万位 26500
6万位 20500
12万位 18000

屌,咁打夠16萬好未

蘭子P太可怕了

大天使有幾多張唯?
我估應該唔少過3張

二代目灰姑娘

下年就有復刻友紀架喇好似係

要買加蓮pvc，不了

天二哥

啲人爆緊上黎

我想問你地話組放置隊要果隻fes奏係咪絕左版？
定係黎緊9月個fes會復刻番？

不要問

會復刻，不過中唔中就
當然井返黎就另計

會有返
(都係嗰句CY唔改玩法嘅話)
另外fesみく同預計新嗰隻有pickup嘅Pa都係同類技
唔一定要奏

會唔會直接復刻浴衣

儲緊石諗住fes all in
計埋課金9月尾應該有30000石，應該會中掛

其實你地點預計 上次唔係話鳩up架咋咩

因為之前兩次fes 3月出左奏6月出左みく
照計今次會出埋Pa
唔係對PaP好唔公平
應該話已經唔公平左半年

唔知今次會唔會係超能力2.0呢

咁樂觀?

人地新手，比啲希望人喇

佢大啲定乳牛大啲？

愛梨3.0

單論數值乳牛稱霸sideM以外im@s

都好喎

世界好殘酷

宜家fes有有6%

睇你目標係恆常SSR定FES限啦

即係你有94%係唔會抽中

澳一好殘忍

無理久保ですけどぉ

Fes限易抽定恆常易抽d?定一樣機率？

到時佢又會表演20抽中

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 6分6 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 13:47
2千位：123356 (+889)
1万位：28689 (+107)
2万位：22094 (+55)
6万位：17928 (+117)
12万位：12404 (+97)

輝け流星の如く
黃金の最強のゲーマー
Hyper 無敵風巴

C3AFA?

通常新idol機率會高d, 類似咁

上次fes係咁：

Fes貓 > 其他Fes > 恆常

Retweeted なーこ (@7naako5):
ダークイルミネイト

0.75%+0.75%+4.5%

個Pick Up真係有同無都分別唔大

反正都天丼

而家先見到原來舊fes角既機率低到咁

咁既機率唔課到天井邊有可能中 我都係儲到12月睇下儲唔儲到300抽算數

no la

20000pt 收工

有...又點都好過無既

........................501 .........2001

25/8 0715.....79263 .......46390
25/8 1915....100216...... 59885((+20953 +13495))
26/8 0715....115684...... 74814((+15468 +14929))
26/8 1915....134878 ......91930((+19194 +17116))
27/8 0715....152338 .....111274((+17460 +19344))
27/8 1315....163934..... 124881((+11596 +13607))
(初級)未來觀察之魔法投影

27/8 2000....185133 ......147493 (±5000)

0.1都無
啲巨巨仲成日1抽中

LEE DOU HO DOR EUROPEAN GA...

20000pt已夠 收工

張圖第一格應該改成10連中5張ssr喇

uo623 28日已取消

應該唔會cut 30號uo呱

你又係月尾飛 ?

呢個時間飛...有咩睇?

アイドルマスター‏ @imas_anime 2m2 minutes ago
More
「THE IDOLM@STER Prologue SideM -Episode of Jupiter-」PV公開中🎥

これまでのキセキ これからのキセキ
2017.09.30 ON AIR
#SideM

ボーダー予報士の楓さん‏ @cindere_border 29秒30 秒前
更多
大幅に予想が外れる見込みなので急遽一部予想を訂正します、申し訳ありません。
2千位予想:155000pts±1000

14:02

#501 166328

#2001 127246

話左

去食野

食＿？

蘭子P 真係好勁...

？

csl

準備開學未

食まゆ

我不知幾鐘意返學

平時都食開架喇

你高材生
返去都係屈人機...

本身打到萬九執埋石就算,而家有少少腳震

難怪咁鍾意番學喇

ラザノア‏ @Lasagnoa 17分17 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 2000位ボーダー
および12万位ボーダー (8/27 15:00現在)
過去アタポンイベントボーダーとの比較
ラブレター2000位最終ボーダーを突破

真係最後一日最精彩

內田配六花同蘭子一樣係中二,年齡都差唔多,但個分別真係好明顯
一個蘿莉體形
一個_,想_
蘭子果把好明顯係巨乳啲既聲黎

蘭子好似未合法？

燃燒吧我的小宇宙

從來未正式接觸過...
諗近之後睇唔睇好...
個PV又好似唔錯...

蘭子得14，六花16～17

睇

一堆棍有咩好睇

竟然掉返轉

到時得閒就睇下

男的也好.....

站在聖山的高處悲鳴中

頂住...

Love Nao(2個都係)~

slam dunk同足球小將咪又係一堆棍

熱血番咪又係一堆棍

Rock Lee

CP

推快啲出埋個尾post

第一次爆石

歡迎標題

等睇大文豪

時速3500

等睇標題

Rock Lee Diuda

幾日後呢張圖唔知幾多人會貼

唔駛幾日後

太多野刷 又FGO又IMAS冇咩時間

完了吧 如無意外

双翼の独奏曲終:被黒暗呑噬吧！各位僕人
双翼の独奏曲-FINALE-闇黑饗宴終焉之時
双翼の独奏曲終:闇黑饗宴的終焉-FINALE-

-TRIO FINALE-

体が軽い
こんな幸せな気持ちで戦うなんて初めて

もう何も恐くない

比2萬pt多左個位

双翼の独奏曲終:被黒暗呑噬吧！各位僕人
快點吞噬我

拎左張飛鳥 唔打啦

採用：不過會轉做日文

闇黑響宴係咪最後嗰句個Fantasia
又finale又終焉好似有啲類聚

双翼の独奏曲-FINALE-愛する使徒達よ、闇に飲まれよ！

終於2萬pt可以永眠了

打咗30次m之後唔想再打

m+

呢個有聲
接納

幾時出M-級比D pro以上master未滿既手殘P

回血／盾都夠做喇

感謝妃巴

字數關係finale->終

加速個po先

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 1分1 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 17:17
2千位：135337 (+1069)
1万位：30330 (+103)
2万位：23104 (+78)
6万位：19930 (+203)
12万位：14023 (+143)

瘋狂加速

........................501 .........2001

25/8 0715.....79263 .......46390
25/8 1915....100216...... 59885((+20953 +13495))
26/8 0715....115684...... 74814((+15468 +14929))
26/8 1915....134878 ......91930((+19194 +17116))
27/8 0715....152338 .....111274((+17460 +19344))/12hr
27/8 1315....163934..... 124881((+11596 +13607))/6hr
27/8 1615....172116 .....135337((+8182 +10456))/3hr

(初級)未來觀察之魔法投影

27/8 2000....188277 ......156433 (±3000)

達陣

已經4077，今次hihi了

冇事嘅

16萬

得14000分

有咩慘得過單機

冇蘭子了

爆石的話仲趕到

追上面post有感而發啫

story...

不用介意，此乃圓環之理之必然

-TIRO FINALE-

suddy...

有聲
採用(笑)

愛的呼喚

我就進入最後攝影time,祝衝分數的大家成功

True Ending

衝呀

Another Ending

Fight for Your Personal goal!

♪Study Equal Magic!/ S.E.M
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

繼續推，就快開新po

加推
po

我介意啊

我依家係講你既CM

嗚牙

去個廁所冷靜下先

無貨la suDDy 接力

你做咩啫

suDDy要做FYP 不了

你餅DVD LOOP完未?

巨大從者降臨

想睇

未到手

softmap 有特典 但fd 呢3日 日日落去睇都冇

suddy 清

媽媽不要斬我

買過隻
嗰兩隻封存

媽媽你嬲 不要

Snow Wings係咪最短嘅歌

アイドルマスター ミリオンライブ！公式‏Verified account @imasml_official 19m19 minutes ago
More
本日、8月27日は可憐の誕生日です！
誕生日をむかえた可憐にプレゼントを渡そう！
誕生月アイドルの記念アイテムセットも販売中です！
#imas_ml
公式

啲頭髮又剪短左

對唔住我1999
但我會乖乖的

Study Equal suDDy

又笑死我

#2001 (4575Pt / hr)

我要頂住

デレステボーダーbotβ‏ @deresuteborder0 2分2 分鐘前
更多
双翼の独奏歌 08/27 18:32
2千位：140732 (+1238)
1万位：30959 (+150)
2万位：23609 (+116)
6万位：20098 (+26)
12万位：14932 (+219)

打左3000pt
終於推到分

雜大大是紅太陽

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[124]独奏曲-終-愛する使徒達よ、闇に飲まれよ！

忠誠的僕人啊!讓我們創造歷史的榮光!

喱度好危險

午後三時：雜種，黃昏連鎖！

17404分

蒼の剣を受けよ！アイオライト・ブルー！

二萬分收工
沖二千內巴打們加油

就20000分

島村卯月

冇人推埋佢

提早推post做乜?